有冇人可以比啲正能量我

覺得自己就黎痴線
一冇人喺身邊，所有負面諗法就會浮哂上黎
就黎頂唔住了，有冇人救下我？

係到
分享下你唔開心嘅嘢 睇吓有冇得解決

Game boy

唔係game唔game boy既問題了
覺得自己人生好失敗，好似咩都做唔到咁

正能量

樓豬加油！
you are not alone
巴絲are here
試下買花王牌蒸氣眼罩
然後用住黎訓
會好訓啲
第二朝早啲出街返工返學whatever
搞到自己好忙
會有改善架

俾負面野淹沒嘅感覺真係好辛苦
喺度！
support！